IT狗，你的資訊真的很有用

原來咁多人唔識做automation . 等我IT 狗教大家點樣可以做auto
可以用黎買演唱會飛...我eason 都係咁買到既!!

買演唱會飛原post

IT 狗教大家點樣自動 如果用chrome/firefox 既巴絲可以照住做
1.去裝一個imarco 既plugin, 記住去返GOOGLE 裝

2.裝完就會多左個icon (藍色齒輪), 再去你交費用既網頁

3.點一下藍色齒輪去mange > setting > player setting >改成 slow

4.點一下 Record-> Record Marco 就可以開始自動錄製auto script

5.錄完可以按play 試一下., 無問題既話可以set max 次數就搞掂

push

1/10

2/10

3/10

4/10

LM!

5/10

推

留名

小氣港女同it狗大和解

有咩唔明大家再問..

hk no IT

推下先

6/10

IT狗真的很有用

小氣港女我其實本身都識講IT狗語言
但要落手寫真係未到果個level
感謝手足幫手！

好有用，不如改標題開多次

改做咩會多人睇

用你個表題開多個post 有無問題

當然無，我無咁小氣
我多謝手足幫手兄弟爬山都黎唔切

IT狗你的資訊真的很有用

不過經驗話我知IT人同普通用戶之間係溝通唔到的
好多人見到火星文就會放棄 唉我搵緊方法解決

開左..新post 改左title ..應該吸引到人.